曼市史上最佳龍門：迪基亞 > 舒米高

如果唔神化舊人的話

Joe Hart

1: 保方(Gianluigi Buffon), 44%
2: 巴夫斯(Fabien Barthez), 17%
3 : 耶辛(Lev Yashin)/簡尼(Oliver Kahn) 7%
5 : 卡斯拿斯(Iker Casillas)/紐亞(Manuel Neuer) 6%
7 : 雲達沙(Edwin van der Sar) 3%
8 : 舒米高(Peter Schmeichel)/索夫(Dino Zoff)2%
10 : 施治(Petr Cech)/美亞(Sepp Maier)畢斯(Gordon Banks)施路頓(Peter Shilton)/森莫拉(Ricardo Zamora) 1%

DDG入頭5都仲有爭議
但頭10應該都入到啦掛

巴夫斯

你唔好貼十年前

Jokthez

法國雜誌

曼市一哥

咁你搵個更有公信力既來睇下啦
依個擺明係用來參考嫁啦
你有意見咪自己講出來囉
留低一句無意義句子做咩?

無獎項就算贏數據都無用

三冠王

啫係貼都貼d過到你自己嘅先得㗎
巴夫斯第2都比你拎嚟訴諸權威

用fifa rating都好過你嗰個

條on9可能連巴夫斯係邊個都未知

首先，樓主開個po係睇完尋日迪基亞表現，你個投票三年前既事，值得參考咩，唔通你用96年既民意黎話老董受人愛戴咩

用依個做參考
唔係做標準
除左巴夫C上面幾個全部都係公認歷史最佳
再者我貼得E條LINK,條LINK都已經講到有偏頗巴夫C
一開始我就係問DDG值唔值得入TOP 10而擺個近幾年最有參考價值既排名出來
你可以貼其他LINK,我自己搵過就搵唔到其他更有公信力(除非你覺得新浪D打J網仲可信)

再唔走真係浪費自己係隊垃圾到

人地 topic講曼市最佳
你就柒下柒下咁拎個所謂歷史最佳出黎阿吱阿draw

舒米高好啲
救波兩個差唔多勁
但迪基亞啲大腳斬得好差

季季都超水準
但榮譽極少
轉隊吧

唔會掛

證明自己呀呢d 叫

秒

屌你老味好聲好氣同你講 又串77咁
乜咁野老屎忽語氣連巴夫C都唔撚識
樓主覺得迪基亞 > 舒米高
咁上面個表舒米高係頭10
咁咪問返大家DDG係咪值歷史頭10
美亞(Sepp Maier)畢斯(Gordon Banks)施路頓(Peter Shilton)/森莫拉(Ricardo Zamora) 1%
依幾個我就真係未撚見過佢地踢波
所以就想問下D老屎忽佢地對比DDG係咪無咁好
歡迎你個睇左幾十年波既老屎忽落評語

好心你見到巴夫斯第二你就唔好貼出黎啦